Trump雖然本土線已輪 但仲可以流亡到連登打國際線

時事台手足需要Trump大統領

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?